Running Man 討論區 (9)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

全部人都俾佢同漢娜fake曬

昭文套巨星勁悶

Joy胸壓光洙

我都想比佢咁壓住餵我食野

韓式幽默
啲方言好多都唔明笑位係邊

捱完第一集

第二集好睇啲

佢係套戲跑得仲多過RM

今集個結尾完得好靚

希望今年到haha拎大賞
鐘國熊孩子個邊應該都有唔少奬

開左兩個網黎同步返聲畫 但睇多陣發現字幕都唔同步

開多個網 , 只睇字幕

Irene除左識哈哈哈同驚訝係咪唔識講野
不過真係好靚

唔係咁識搞笑姐
佢上認哥都講唔少嘢，不過係要人帶住

屌

劇情真係無乜期望
但可以睇到好多昭旻

又黎左香港?

又係gogogo系列??

Haha真係好醒

屌一個鐘前係佐敦

又係即日來回？

頭先係旺角撞到佢地

這些機會

好想同全昭旻影相

係咪無出修正版？聲畫唔同步好難睇

又係佢地中獎

唉 我都想同全昭旻影相

好鍾意佢

韓迷聲畫唔同步 500ms ,
tsks 聲畫唔同步 500ms , 連字幕都唔同步

兩間都出事 應該係片源炒佐

無計啦
一係down條片落黎再調快0.5秒聲
一係學樓上巴打咁開兩條片攞個平衡
一係等出番正常版

昭旻夾起啲陰好好睇
三十幾歲都咁可愛

Twice

又要罷睇一集🤦🏻‍♂️

喂今集好睇喎哈哈真係好撚醒

TSKS 內裝置字幕 , 校啱聲都死

兩個字幕組都由 46分鐘開始甩咀 , 但 TSKS 由 56分鐘連字幕都甩埋 , 內置字幕想救都無得救 , 韓迷就無甩字幕

幻想樂園個字幕時間軸無問題,純粹d聲既問題
不過要講求質素既,tsks除左等佢出,都無其他方法

係集集都好撚醒

佢哋好似仲喺尖沙咀

想問下旺角邊度？
因為我住旺角
睇下仲有冇機會撞到

走咗啦

So sad
Anyway多謝解答

唔知大神認唔認得路
好似一年內第二次
印象中加埋總共有三次啦

要搵同姓既人?

又黎香港 搞完見面會資金充裕返

幾個鐘前係旺角 the forest行出黎 佢地係對面
之後過馬路行左過黎 我望住佢地 佢地又望住我

頂好近我屋企
這些機會....

其實最想睇到宋智孝

其實我想睇鐘國
不過大神石鎮哥都好鐘意
睇rm佢地由讀書到現家出嚟做嘢
已經演變到個個都好鐘意...
多謝分享btw

呢個真 我見到任何一個都會開心死

頭先尖東見到佢地

漢娜伸脷果吓好cute

最新一集download睇TSKS發覺聲畫唔同步 手動教完又到字幕 想問係咪暫時無一個source係同步晒所有

呢間平時收工都會去但個新移民阿叔好串
佢地又識呢間btw去對面翠華仲好

又係老人與海?

咁夜仲係街 好想見大神呀

好想見旻

朝早見佢地好似係機場無諗過係來香港

岩岩先睇完
幾個嘉賓都玩得 好投入
除左irene......

下集開場可以好似上集咁有啲新意就好
但睇個setting 似又黎排排企才藝表演

依家智孝已經冇以前咁活躍，靠所謂王牌好彩真係唔夠做

佢地食完間之後真係去左翠華

翠話又係串過馬撚
希望唔好失禮

Irene兩集最好同最差嘅決定係簡左世贊

簡世贊嗰陣幾有效果

但同世贊一隊就無左好多鏡頭（反觀Joy就成集都出鏡）

翠華而家主要做遊客生意
對我哋班本地人就串過馬撚囉

怕生保，比邊個帶都無用
更何況今集d嘉賓個個咁搶
更加無可能發圍

上次我帶幾個馬來西亞朋友去
啲態度差到
唔明點解仲有人去食

這算什麼ace

irene talk show係好啲
要佢跑跑跳跳應該擺佢命
不過feel到佢笑得好真，仲要勁大聲

今集世贊已經做左好多鏡頭比佢
光洙呢d冇嘉義市都多鏡頭就冇得講 加上joy綜藝感好irene咁多

佢團綜勝負欲不知幾高，遊戲女王嚟，應該係好多前輩要就住就住先咁 不過上得綜藝就放開啲玩好囉

唔係九龍城咩？

換左link

玩兩日?點 解出外地成日都係佢三個組合

王鼻搬凳嗰度笑左好耐

另一邊應該就係鐘國+光洙/世贊+女嘉賓
好心換下個組合

佢剩識大笑拍邊個都無鏡頭
上次黎過一次都係咁
換下其他人上好過

見到ig係哈哈光洙+嘉賓，咁淨返就係鍾國智孝世贊

哈哈+光洙 呢個組合正

又係日本組合

我諗起佢地上次呃相燁個集

joy 咁好肉 , 光洙食唔少肉餅

硬係覺得佢無以前咁容陷愛，唔知係比左個設定昭旻呀定係

難得唔係鐘國帶女嘉賓

我反而鍾意佢喺女面前爭風呷醋扮晒勁好過容陷愛

今集最尾俾joy捉去懲罰果個位有返少少

好自然咁埋去橋手仔

光洙果下久違的笑容

黎香港又玩返轉盤

好萄葡

我奶野了 有可能上左鏡

我已經學定句韓文同昭旻講
너와 섹스하고 싶어.

仲喺唔喺mk?

走左

深潛了

佢地黎香港嗰集我一定mon到實睇下有無毒撚

我同你冇仇又冇得罪你
做乜要留意我

你有得親身見到昭旻
佢真人正唔正

會唔會出修正版架 仲爭半集未睇好想睇埋佢

嚟香港係好 但次次即日來回嗰啲其實都唔好睇

經過

佢地而家仲係旺角？

走左好耐啦

岩岩先收工

應該搭飛機返韓國啦今日
直接出機場就一定捕到

走左啦？
又miss左
好想見somin

TSKS 181125 SBS Running Man E427 修正版出左

EP429嘉賓好似有STAR haha老婆

之前有一輯講haha同佢老婆一Team，最後心靈相通贏埋勁好睇
可惜唔記得邊輯 有冇巴打記得

251

唔該曬

姓黃

這些機會……

屌好想去睇吓

返去補鐘啦 渠頸

唔是

李詩英係咪個女拳手？
以前同秋成勳個集好好笑

似係真•弟妹(阿嫂)

......你講乜鳩

唔同HAHA一隊真係無咩意思

我想李多𤋮翻黎 佢同光洙真係好襯

今日放假無野做先睇返最新個集
而家追po先知來左香港 我想死 明明有時間

同joy順眼好多

Joy自然好多

叫佢嚟
一陣鐘國又唔鍾意

李多熙 真過頭 成日發嬲完係到笑
好老尷

最後一次上黎好咗少少
一開始猛攻擊昭旻唔知乜事
昭旻咁樂天俾feel 到佢俾多熙鬧到好無奈
好彩之後好返啲

光洙同佢完全唔過電 得佢單方面癡住光洙

唔係光洙style，容陷愛完全唔過電

呢個好明顯 尤其係第二次黎果陣

痴頭影合照 光洙影到食左屎咁

佢比王鼻罵佢冇表現出王牌實力之後個思考樣
我覺得智孝唔係冇心做
但係對依家嘅rm好似有種無力感
好少會focus落佢到
加上冇笑點

想睇多熙同鐘國一組
上次佢地同組
光洙定haha話鐘國唔鐘意多熙真係好好笑
鐘國仲要係度扮唔介意

點解佢地成日著國家地理雜誌衫，然後再痴條黑膠 簽左幫人宣傳但又政府又唔比？

走灰色地帶 , 個個痴晒但有一兩個唔小心甩左 , 咁人地先會甘心免費贊助

咩料呀
智孝係有心慢D 因為唔想比池石鎮知係小偷同換隊喎
依幾集都算活躍 未有你地講到咁差

不過講真 上rm想多鏡頭揀光洙就一定多咁滯
如果放得低偶像包袱就更加多

之前都有人講過，嘉賓最抵玩係跟大神/光洙

不過可能係因為光洙唔係韓國standard嘅靚仔所以好多人都未必簡光洙

有大奶志效

有時好笑又未必好
綜藝增加曝光但又減低佢係演員/偶像既價值

題外話：新果集光洙幫joy拍蟲果嘢
haha好似一腳踢光洙，
個樣似想屌佢你又想好似花蛇咁

以前好多女嘉賓鐘意揀gary
大神光洙就保證有鏡頭有效果

鐘國拍左熊孩子之後今年好紅
依家好多女嘉賓都搶佢

怕比人話光洙借機摸Joy

光洙有時做效果做過頭
又口快手快
大神鐘國都㩒過佢好多次

鐘國其實不嬲都受歡迎嘅

始終係大隻型仔，仲要以前係歌神級

熊孩子咁高收視係鐘國前都咁高？

以前真係幾多女嘉賓揀Gary
石鎮同世贊係咪由頭到尾都無試過有人主動揀

熊孩子一向都高收視
鐘國加入之後，試過幾次佢個part過20點最高收視

石鎮真係太輸得太快 鏡頭太少
世贊佢好努力，不過唔討好觀眾有時真係無得講
Gary都係個樣差，但係有種魅力

世贊今集咪有
不過都係做下人

其實世贊帶d比較靜d女嘉賓好有一手
之前李伊利雅光洙都帶唔起 但佢第一次黎同世贊一組幾有表現
雖然唔排除係因為光洙同李伊利雅係同公司所以光洙有d尷尬

石鎮宜家鏡頭應該僅次於在石同光洙
同埋呢幾年搞笑左好多

次次有spy 就扮嘢 笑死

石鎮：無論我係唔係，我都會扮到我係
完全增加難度

所以Haha一開場就怒吼「咪做戲啦！」果下真係

為左某一集做主角而鋪路

笑死
明明未分配邊個做反派

今集pd識玩

中過好多次招，一早決定俾邊個嘅話，其他成員好快睇得出 王鼻由假膠轉變為渴望得到關心的男人

一有Spy Game
王鼻即刻入戲
大神昭旻即刻捉住光洙
智孝一定唔出聲(如果佢係spy)

我記得以前有集係做spy收唔到指令 其他人會收到
跟著要做同一樣任務
成集真係認真估邊個係spy
果集超好睇

竟然係揀世贊 反而無人揀大神

我比較想睇多次鐘國做主角捉人
上次幾好睇不過設定太簡單
未到3分一佢已經估到曬
睇佢地成班放棄個樣真係好好笑

仲記得到最後已經冇人討論邊個係間碟#dog

PD 揀鍾國做鬼果啲就最唔好睇

輪盤地獄嗰陣有一集光洙做spy
做到一半全員估到哂係佢
佢灰鳩到問可唔可以重拍定聽日再拍
笑到我

光洙火車頭好笑到仆街

光洙做SPY比人踢爆都唔係第1次
有次同在石偷衫又係一早比人知

望住鏡頭講：對不起我玩完了，下星期會加油的

Haha同星幾欣愛

恩愛

強烈希望漢娜做固定成員

智孝

漢娜真係好qq

今集happy together 有佢

你想漢娜比人屌死咩？你睇下昭旻

其實唔係好明點解咁多人中意佢 佢d笑聲笑到我心寒

佢今集有一幕伸脷真係好qq

佢真係好撚靚 好冇攻擊性嗰種靚

冇攻擊性？ 海底針至啱

上次七對一都俾佢估到
反而想睇下鐘國既隱藏鏡頭

其實你望返joy上我結既效果就知道佢同邊個一組都有咁多出鏡時間
人地真係有綜藝感
但irene係無佢咁勁，上認識的哥哥金希澈都話sm好少派佢去綜援，因為太無趣

但一攻擊你就死撚梗嗰type

佢一唔笑即刻勁西

王大陸

世贊做咁多鏡頭比佢都話最差
佢簡光洙除時鏡頭都無 佢聲都唔出句點同光洙配合到

男主角係長期男二命 , 做男一硬係差咁啲野

光洙做唔倒D懶型既鏡頭喎
佢做偶像角色一定笑到仆街

你啱
帶嘉賓最勁應該係大神同haha
光洙雖然可以保證到自己既鏡頭,但佢Partner就未必得
雖然就咁睇,多熙,jennie兩個光洙Partner係情侶比賽入面鏡頭份量係最多
但都要嘉賓自己活躍先可以夾到光洙,做到相輔相成既效果
如果嘉賓唔出聲,就算拍光洙都無用
好似今集咁,漢娜如果唔做怪雞野,都只會比光洙獨腳戲搶哂

漢娜好可愛 上親running man 都好好睇

咁係因為你睇開RM姐

套野睇睇下唔似係喜劇喎

一見到全妹潛水上黎，講方言就即刻熄左

套野劇情唔清析 , 個個角色都鳩下鳩下咁 , 個導演似乎唔多掂

太浮誇喇
你唔講我以為睇梗心裡的聲音

睇睇下我覺得都ok
不過無全昭旻一定唔會睇囉

昭旻原來都幾多肉
第三集好多鏡頭著住件海女衫必哂啲肉出黎勁多摺
好可愛

打厚底扮夏天咋，首爾中午得三四度咋

原來係扮緊夏天
等我仲以為佢搞乜突然咁好肉...

咁快已經咁凍，正

個個口都咁大，平時一定

上親黎都曬一段時間吹奏twice
好悶

睇左半集頂唔順
悶到嘔電

好撚悶
skip下skip下 睇完一集

開場啲表演飛住黎睇，遊戲就一般般都係咁上下，叫做有新鮮感
不過後面撕名牌昭旻會唔會俾人鬧 上次子瑜個次都俾人鬧獲甘，今次到昭旻

真係好悶。。。次次twice上親我睇d節目都係悶。。。

頭十分鐘已經好尷尬...

綜藝本身勝負就唔重要
D網民反智有咩好理

最重要係TWICE大部分成員都唔識做節目
要請淨係請幾個綜藝感強既上黎好過

要鬧 要講勝負 有時光洙D所謂反叛重鳩啦
最梗要有效果姐

比預期中好睇

係咩 我睇到twice開始揀組已經唔想睇

Btw韓國真係會蕃薯加泡菜咁食?
究竟有乜係唔可以加泡菜食

悶到嘔電的一集

悶到

昭旻諗住鬥癲點知中激將法 又係子瑜個組賴野

智孝幫光洙腳交

mina開頭俾人遺忘左
係咪米飯組out得太快，所有俾個懲罰佢地多啲鏡頭

今集。。。。快快手兩倍速睇完就算

谷收視係靠呢d人氣女團
最尾果part好長同都幾悶

最衰剪左 咁難得有姊弟鏡頭,今年兩個差唔多無交集咁濟

我覺得最尾part幾好睇吖，几刺激
不過真係唔好請咁多人，攪到有d人失蹤咁

巴打強國人？

開場已經好有趣

點解咁講

屌，我知啦，幾幾幾幾，自隊一打

悶係幾悶，但已經好過之前twice上嚟嗰幾集。撕名牌已經冇以前咁好睇，好懷念鐘國一打幾嘅畫面

唔係加落去一齊咬

食紅薯會好滯好漏
如果食啖泡菜某程度上可以去除果種感覺

我試過真係得

唔肯定有冇錯 但以我知就係咁

2018有冇邊幾集好笑/緊張嘅，求推薦

twice呢隊野係咪好撚唔FD

年齡告知1
全世body1周年
隨機tour
無嘉賓集數
危險的配送

集數唔記得

2018年好多都好悶

Same 直接由玩單槓開始

Btw twice隊野真係搵個有綜藝感都難.....好撚悶睇左一半

諗起外面大部份人都狙擊Jennie但反而running man觀眾對佢表現遠比twice受落

屌佢老母今集笑撚死
在石：我叫我啲後輩打鳩你
光珠：叫哂佢地黎囉

今集好好笑啵

今集冇想象中咁悶 可能因為個人技得十分鐘左右
咁多人但鏡頭又唔算好亂
撕名牌昭旻真係好少贏 今次仲要一嘢中炸彈累全家
哈哈搞笑得嚟轉數又快 7即刻嗌8
同昭旻哈哈呢兩個背叛者一隊 連定延都學壞去偷菜
鐘國光洙係咁塞菜包入口 唔驚甩牙骹咩
btw得12月頭 下星期咁快做年末清算特輯

都唔明點解呢d𡃁妹咁多人迷 好多過都好八婆feel

睇緊開場果時唔知點解無啦啦閃起容和
好掛住你啊

屌你蕃薯加泡菜

我記得有集係rm 去挖蕃薯
嗰時佢地都係泡菜加蕃薯咁食
諗到都

昭旻對體力嘅遊戲同埋撕名牌都比較弱，印象中玩親呢啲都好快輸

個腦問題

其實D game都好差

多腎同西女人, tv 對比起子瑜，mina，大波波已經算好

我都覺今集比想像中好睇 除左一開始個人技但都好彩唔長
有試新或小遊戲 雖然唔係話超好玩
但咁多人我覺得算係咁

今集好悶

玩完撩腳之後悶到訓著

twice 真係無一個有女人味，個個都走低能路線，出場啲主持要扮興奮，大神over 晒啦今次，雖然話搵食啫

哇悶撚到呢 點解可以上咗嚟咁多次都仲咁無聊
但偏偏又要霸住啲熱門綜藝嚟上 認哥又係咁 上咗成3次 綜藝感又唔係好
其實未睇之前都估到會有咩㗎啦 次次都不外乎係新歌表演、三行詩、撒嬌、rm成員扮興奮
其實你要上得咁密唔係問題 但可唔可以唔好成團一齊上啊屌

終於睇完成集 後半集有救返 因為隻GAME都算刺激
但完全唔係關twice事 呢隊野真係無一個有綜藝感
零綜藝感

有d成員全集都冇講野

twice 出場大神見啲 RM 隊友反應唔夠熱烈 , 自己一條友不斷大聲叫 yes or yes , 以為佢俾世贊上身

又靚又cute，依個髮型

昭文同子瑜兩個人一齊跟住光洙 , 昭文撕完光洙OUT 時子瑜啲隊友個個都以為又係子瑜攪事 , 奇怪PD 又完全唔播監倉片段 , 應該監倉入面好尷尬

好彩學光洙話齋今集大神狀態好 其他成員都好笑
twice得男人婆偷野嗰度都做有D綜藝感...其他人

臭手 膽小 自信 綜藝要點有齊

昭旻撕完光洙尷尬到想喊咁
完全唔知點算 笑死

我反而期待係光洙有咩報復，點知咩都無

引到偷佢地錢果隊撕佢炸彈仲唔係報復 ?!

有冇人覺得haha主動提出分隊實係有啲陰謀 ，可惜出現變故

覺 , 多數都係想陰光洙

定廷昭旻

人太多
成隊人有幾個得幾個鏡頭咁上下
子瑜 同 momo 大山婆 好似無講過野咁

咁都係嘅
上次上黎唔知做乜鳩
不過可唔可以唔好再撒嬌
好撚想嘔
特別係門牙好撚大隻嗰個
唔知咩名

仲悶過下集

老闆娘買榜不了

呢集算比預期好睇喇 之前嗰兩次真係悶撚到喊

181202
KBS Happy Sunday11.9%（+0.8%）
一部
MBC蒙面歌王上部5.9%（+0.6%）
MBC蒙面歌王下部9.0%（+0.5%）
SBS RM上部5.4%（+0.4%）
SBS RM下部7.6%（-0.5%）
二部
SBS 家師父一體上部8.7%（+0.4%）
SBS 家師父一體下部12.1%（+0.5%）
MBC 窮民丈夫5.0%（+1.5%）

SBS我家的熊孩子上部18.0%（+2.1%）
SBS我家的熊孩子下部20.7%（-0.2%）

想聽下子瑜把聲真係難

twice 都谷唔到收視

開頭宣傳味太重
後面好啲 有新game加撕名牌
同埋咁多人好難分配鏡頭

聽講rm喺4點幾個鐘數播 收視率高就有鬼啦

睇左一陣 關左

今集真心悶

btw 多腎越睇越可愛

搵王鼻作濕鳩三行詩 , 王鼻聽完心諗你做乜鳩呀 ?

算喇,佢地FANS好開心

唔敢睇

仲要講到好似係娜璉獨門功夫咁 , 但其實就好尷尬

智孝個仲老尷啦
明明係用宋智孝個名嚟做 點知係講光洙
你叫智孝俾咩反應 ？

仲諗住撒嬌詩竟然cue女人咁特別,點知原來搵智孝過橋

你地竟然冇skip

之後好似係排隊逐個跳舞 , 飛晒

有冇巴打答到我開場果陣多賢跳舞果首歌叫咩名

?

其實我唔明
池石鎮三行詩頭兩行用返池石黎講咁講今鳩

thx bro~~

昭旻今集真係敗筆
咩提示都無就咪亂撕啦，明知個風險咁大仲亂咁撕
哈哈開頭都話子瑜上次亂撕，大家都吸曬教訓，唔敢撕，連大神都係玩下光洙就算
不過睇到最後估唔到光洙專登伏擊，錯左個提示唔夠準確，估錯左，唔係真係反轉贏

原本仲期待哈哈個陰謀，條友成日出計仔，今集都應該有個藍圖係心中，一聽到全員out時個樣無奈到

單槓我都覺得係
隨時斷頸

轉單槓世贊個下撞到好應 其實我第一下唔太笑得出 都覺得好易整親條頸

再大力啲真係頸都斷

單槓個度真是危險
你睇光洙已經知

鍾國夾硬塞嗰下昭旻拎起左個盤遮住佢個嘴+比佢嘔出黎
加哂分

所以要向上轉

太低反方向都係會撞頭

定延今集好L正 勝負慾出哂黎
偷白菜卡+眼色Game都好搶Fo

Sana 多賢都有啲鏡頭
Mina 彩瑛好似消失左咁

唔夠力拉實身體貼實支槓就會有危險 , 根本得鍾國有能力安全咁玩

mina 子瑜 志效 彩瑛 係咪都冇講過野
其他人除左定延偷野 冇乜印象做過咩

我都有留意 昭旻好sweet

好驚個口甩骹

初頭以為係大山婆黎 但望望下黑髮白黑間羽絨 係昭旻黎

連懲罰都係得Haha同昭旻講野

世贊果野雖然痛 但佢終於有笑點

可能嬲左昭旻

其實個game都唔好笑。
睇見都驚。

隊twice究竟係賣咩
少女又唔係少女
可愛又唔係可愛
唱歌又唔係唱歌
搞笑又唔係搞笑

昭旻由鄭PD到而家撕過幾多次名牌？老成員又撕過幾多次？
世贊今集唔係大神帶住又會點

佢夠癲，玩得開，唔代表佢醒/觸覺好
記得佢未入rm之前夠有一次明明拍光洙贏緊結果換咗鐘國拍檔結果要接受懲罰啦

仲好，同JYP講我地隊以後都唔想去RM了

成班人一上節目就形象行先

睇佢地既綜藝節目永遠唔會有深刻印象

個遊戲講到明撕錯all kill，係無提示情況下根本唔會撕。
佢自己都講左，係想撕光洙，根本係無任何關係。
只可以講佢今集真係好一般，睇哈哈表情應該都有少少嬲，哈哈本身仲係到問係咪又係子瑜。

畀自己嘅預言講中咗
「行行吓唔見咁個就好笑 」仲要唔見嗰個殺咗自己

全眧係癲唔係傻
衝動又唔係第1次 同光洙一樣 兩個鬥黐線

今次真係撕得唔係咁好
成隊無咗鏡頭之餘其實咩提示都未有就撕其實姐係鳩玩
不過奇就奇在PD完全無影監獄鏡頭
以後撕名牌戰加返監獄鏡頭好啲
如果唔係成員一開始俾人撕咗就神隱

光洙技高咁多丈，昭旻畀人挑多兩下機就忍唔住反牌，只可以講道行未夠高

畀著係大神一定借啲咦派膠唔玩 等光洙戇居居棟喺度

其實我覺得光洙應該係主動走去引佢撕，明知點樣可以逼昭旻撕

我都以為會影下haha串昭旻

算啦，有得睇撕名牌已經好滿足
大神搭車啲咁嘅小聰明都畀佢過
如果後面番薯隊逆轉到就更正

btw其實唔講嘢嗰幾個係咪因為人氣高啲易惹是非先儘量避嫌？ 比較樣衰嗰啲冇乜包袱要搏出位

九成監倉度子瑜西晒面啦

twice真係成隊都無乜綜藝效果
基本上黎2個短髮同豆腐大叔就可以
其他都係陪笑多 野都唔講多句
仲要rm成員係咁吹奏讚佢地
奇怪其他女團上又唔會吹到咁誇張

如果昭旻同鐘國同隊
唔知佢夠唔夠膽鳩撕

扮可愛其實係ok
係佢地問題啫
比較之下 覺得真英同lovelyz kei好正

其實無啦啦扮可愛本身已經好老尷
邊個做都一樣
（kei果集尷到無人想理佢咁 ）

做咩預告個到淨係係咁幫大神個隊改髮型

一連串先好笑喎
就係明知老尷都做先好笑

最後仲要自己隊懲罰 哈哈講晒粗口

定妍還好d其他真係唔好再上黎
子瑜除左個樣真係無其他

尷尬到隔住個mon都覺得好辛苦抖唔到氣喎
好在haha即刻衝出黎話俾佢第一 幫佢打完場
真心唔明有邊個男人鍾意睇呢種撒嬌
打冷震

真係想一巴煎埋去

今時今日大山婆同男人婆變到成隊最靚咁滯
其他人劣化

淨係覺得好勁
到底點做到

我覺得多賢好似都ok
利申 唔係好識佢地

唔講以為子瑜係唔識講野 有冇人統計過佢講多唔多過5句

好似剩係講過挑戰

好心咪再上黎啦
一係就咪請哂成隊啦 一人都分唔到十秒

昭旻撕咗光洙之後全滅
子瑜係咪都好似完全無講嘢

子瑜mina個d不嬲上親節目都唔講野

個個都怕蝕底 ? 定根本唔係真係咁紅 , 被迫盡力出鏡宣傳

黎左幾次子瑜加埋有冇5分鐘鏡頭

我諗本身性格啫
同埋佢地本身都紅 唔需要好desperate咁博鏡頭掛
俾著等上位既女團應該會出力好多

怕羞內向性格累事啦
綜藝真係唔啱twice

怕羞內向做幕前 ?

定係韓文唔叻load唔切

2017年3月某 blog 評 twice , 似乎一直都無乜變過

黎緊聖誕開party 想用返節目入面d minigame 同班朋友玩 有咩好推介

三行詩
桶叔叔

咕咕架架

有d肥婆真係潛力股 邊估到大山婆瘦左咁撚正 仲要大波

肥嗰時真係好似大山婆 不了

梗係同囡囡玩食餅乾條

眼力遊戲

輸咗要氣球版水炮彈懲罰

冰棒game 你唔講都唔記得

呢排玩cream

咩係咕咕gaga

變型金剛

0:34 尷尬到
你睇下0:39 哈哈個表情

劑劑尷尬三行詩都係揾鐘國
見佢仲要俾反應就辛苦

個thumbnail on9到...乜撚心臟暴擊

真係爆擊爆到你唔敢睇

講三行詩前幾集昭旻對住haha嗰下摷頭髮好笑好多啦

乞菠蘿腸仔食

輸咗去搶人口入面果舊

係喎 佢地圍內d 3行詩高質好多

我覺得今集最後幾好睇
但係都係靠返成員們嘅功勞

仲有 唔好再請某d人上嚟攝鏡啦好心 例如子瑜
成集講話挑戰呢兩個字 仲有叫人快d搵哈哈 就無講過野 綜藝感差到呢

我覺得今集幾好睇喎
個主題同最尾個任務好得意
係嘉賓悶左d
成隊人好似得2-3個人會講野

佢地交換個度，睇到我一舊雲

因為唔係扮q 係有笑點咪高質 之前有集用鰻魚做詩

原來下集已經播佢地黎香港

其實光洙隊唔埋伏啦
直接上台講答案就贏
除非佢地唔肯定個答案或者想做效果
不過最尾成班人衝出黎真係好驚喜

光洙隊都唔係個樣菜單點贏?

要自己隊有拉麵菜單先可以上台叫麻

咁不如一開始各隊就揾講台講答案？ 洗乜分菜單

制作組好似係去到尾聲先會放個台既提示

好似講錯答案咗會成隊foul

我理解就係要只可以講自己有既菜單 所以佢地先去撕其他組

所以我咪問佢光洙要點贏
就咁上台嗌就贏,咁就冇左要避炸彈撕菜單個意義啦

原來係咁
我一直以為衝上講台答就得

今次劇組出炸彈提示出得太遲 , 攪到撕名牌大戰無左 , 全場只係行黎行去

娜璉真係好撚樣衰

同Jooe一樣
個樣要花啲時間先睇得慣

但志效 多賢好睇左好多

佢家姐都好正 幾時兩姊妹一齊上running man

Jooe真係好似唐氏
不過睇耐咗覺得幾可愛
大牙婆係個格衰
我本身唔識twice 啲人 第一次睇佢都覺得佢乞人憎
睇埋早排有post 屌柒佢更加覺得相由心生

第一次上來仲會覺得佢名牌痴住佐頭髮個反應幾可愛
之後出面瘋狂追擊佢閪面同杯葛多賢
睇完對佢無好感

多腎真係愈黎愈靚既
當然知得同櫻花組比較

大山婆表現都自然好多 起碼D遊戲都叫做出下力玩
西女人都唔知係度做乜鳩 鳩遊遊三行詩咁就一集

有集係分兩隊用樽蓋寫食物名係上面，然後當碰波子咁玩，跌落枱就無得食

無錯，我就係講緊鍾國累輸全隊但飛蛾三人組聲都唔敢出嗰集

有睇 教人玩但係得自己fail

搞到Twice以為自己真係女神

金鐘9有力量控制失調

第一次認真睇twice

原來momo真係幾靚

個造型正左姐

套衫真心唔襯佢地style

又麵地獄

幻想BT seed 已有

轉左另一條

全好渣車好得意

不好意思 可以介紹一下餐廳同餐廳MENU比我地嗎

笑死 在石既廣東話

今集有D平淡

係咁食雲吞麵
第一間碗麵好似有加底咁款，勁大碗

應該係見有人拍野加多D料比佢地
食左咁多年雲吞麵邊有咁大碗

你問廢老梗係介紹你食麵啦

一轉去石鎮度笑到痴左總制

再者夜晚真係好少推薦人去食點心
去酒樓飲早茶或者下午茶先多黎食

在石第二次其實讀得幾ok,但個司機完全唔明

第一次見星 好似整容整得好厲害

成夜晚10點真係好難會推薦鋸扒

叫佢地食糖水好撚過啦

就算唔係十點，係香港要人推薦鋸扒都唔易

除非果個人有睇沖繩果集
係fans

我都係笑到痴線

不過要我介紹我都可能講雲吞面

夜晚應該會介紹叫餸食飯嗰D
萬發 妹記etc
唔知萬發d牛排計唔計

屌呢到好好笑
佢真係晨運咁款

夜媽媽叫我介紹都應該會介紹雲吞面俾佢地

我都諗唔到除咗fans之外 邊個區嘅人會推介牛扒俾佢地

佢地落佐敦完全冇人推薦煲仔飯同小菜比佢地 明明附近就係廟街

不過其實我覺得而家煲仔飯黎講 廟街嗰啲都算係數一數二難食
廿幾年前去食真係幾正

南區

喺唔知佢哋想人哋介紹佢哋食牛扒呢個情況
香港有咩人會介紹遊客食牛扒

前幾年食得返一間好食囉 好似叫興記

佢地問既都係上左年紀既
多數都係傳統粥粉面飯

好想握到全妹隻手
幾時嚟香港開演唱會

香港組個任務超難

佢地問嘅時間咁晏

我諗如果問我可能都會推介雲吞麵
Btw後半集智孝隊又神隱

BTW Haha咪拎住光洙既黑材料既
會唔會無啦啦流岀
然後就岀事

邊有地方鋸 認真諗下 茶記牛排狗都唔食

估唔估到係咩

點估呀，blur到咁
不過haha真係好仆街
真係要小心啲

應該只係光洙俾人偷拍的核突相
i.e. 訓得好淋

如果係男女私生活相一定唔會俾哂班工作人員睇

決家錄左旻仔個開場 Q撚到

智孝隊又真係無咩睇頭

希望下集唔好再麵地獄，上次沖繩一開頭都好好笑，但輪迴太耐已經搞到厭厭地

呢個真係random架喎無計啦
btw都有哂相睇佢地食左咩

我知，今集香港組都好笑，但我驚下集都係咁既模式，會視覺疲勞

花園餐廳

食放題未有牛排囉

香港叫人推介牛扒。。。基本上係無可能

笑到仆街 笑到仆街
與面同行2

好想睇佢地三個食住屎都要讚好食
花園我諗都算係香港最伏嘅餐廳之一
明明以前都唔錯

叮熱之後俾人食咁嘅款

俾我都係雲吞麵或者牛腩麵，好少介紹啲遊客去鋸扒
如果介紹食臭豆腐會點

除非你係排房隔離問人

與面同行2
光洙感覺好hurt

梁世贊pd , 梁世贊vj

睇到好冇樂趣

啲老人家點會識佢

完全諗唔到邊間ok

好難會介紹遊客去食牛扒，好食嘅會貴 介紹食譚仔都仲有機會

明顯黎香港食牛扒呢樣野已經玩野，你話係上次日本名物就話姐

如果係我
會介紹佢地食男人的浪漫

真係問一百個都搵唔到其中一個推介牛排。。。

製作組仲話有機會，心諗邊有可能 搵到rm fans問就話姐

第二日拍攝去咗九龍城
唔知係唔係有人介紹佢地去食牛肉
如果牛肉唔當牛扒應該都係失敗收場

光洙笑到仆街

無野ma ching 難食到嘔

係咁食雲吞麵笑死

近幾年多左咁多旅遊特輯咁

係佐敦 仲要個幾條街問
一係麵一係澳牛㗎啦
問廢老就9成係麵
問啲後生啲
見你拍野其實又唔有推澳牛
隊你入去俾人屌咩
個個位問足一年都唔會有人答牛扒

又老實咁講
就算去到金鳳附近問
本地人都未必會推介金鳳鋸扒
香港鋸扒越黎越19

就算係fans都唔會諗到佢地要食牛排，問我都係推介牛腩麵，雲吞麵，煎釀三寶，燒味呢啲，N樣野後都咪去到牛扒

最尾果個的士司機正仆街 兜返去佢地上車果度停車 見佢地係遊客就想昆錢？ 影衰晒香港

言語不通 , 梗係想是Q旦放低就算啦

3月去沖繩王鼻堅持食牛肉遺禍至今 , 基本上去亞洲任何地方都好少會有人推薦遊客鋸扒

識人識最尾果個的士司機, 佢話係翻譯叫佢搵雲吞麵餐廳

都唔係冇可能
要綜藝效果
翻譯同司機講乜佢地都唔明啦

又係朋友個朋友 ? 唔信囉

如果係姐係製作組劇本黎？ 可能性係有 但會唔會太仆街
就算食唔到牛扒都比佢地食下其他好野丫

其實綜藝點都有劇本架啦
睇下做得自唔自然
眼不見為乾淨啫

老老實實如果咁岩果日係條街問著我

我一定會話食拉麵

見到佢3個一組
緊係叫佢地食麵

佐敦有個地庫food court成層都係拉麵 唔知執左未

睇個女嘉賓個反應，張相應該都幾爆

但係坐司機隔離唔係權烈黎咩
除非未開車前就同佢講定

諗諗下可以介紹佢地入西貢食海鮮
或者入大嶼山食山水豆腐花
一係介紹佢地去食壯陽園韓燒/明將

路程近唔跳標又執到20幾蚊

但係好好笑
尤其係打電話果度haha接過電話發現場主識佢
得戚到即刻一路講一路推開光洙攝去中間位

昭旻呢個位

個頭好立
好正呀

佢綜藝觸覺越黎越好
大神係咁cue佢接梗

愈黎愈鍾意昭旻

大陸個邊連大神都比人屌 ,話佢寧願cue兩次昭旻都唔cue智孝

有咩好屌 大神呢啲位 cue昭旻係用黎襯托個嘉賓
cue智孝既話 一個唔覺意又ACE上身 個嘉賓都無癮啦

因為智孝真係會撻低佢

ace上身
佢單純無綜藝感 靠專心玩game 贏其他鳩hea玩game或者搞緊笑嘅成員

初時都無咩留意智孝 或者無咩不滿
自從啲戇鳩fans成日都話pd 唔拍智孝
我先開始專登留意下佢
留意完之後 覺得pd做得啱

呢十幾集最好笑

麵地獄

第尾同花園有咩分別

與麵同行二

智孝鐘國世贊三個無綜藝感一隊又要擔心鏡頭問題

睇預告下集應該呢team多返啲鏡頭
不過預告呢家嘢

昭旻IG最update張相
我係現場一定忍唔住咀落去

大陸d fans成日將智孝冇鏡頭嘅責任賴落人地度
賴昭旻 昭旻收左火就賴pd偏心 pd都賴唔到就話係人地cue昭旻唔cue佢

係真，智孝依家仲要唔會做不良智孝果個角色，唔做上把話人，下把比人笑又無，鳩up環節佢又懵懵下唔夠轉數快，節目無競賽比佢玩結果就係咩環節都隱形，基本上淨返金手一個角色負責出去抽下卡

其實好似初初去蒙古果陣咁，得閒做上把鬧下跳制既昭旻都好有趣，依家比個咁活躍既女成員佢都冇乜互動

在石應該真係勁鐘意佢 佢笑鳩石鎮果陣在石笑到見牙唔見眼拍哂手拳

每次睇到佢地黎香港 都有種好奇怪既感覺 但唔識形容

起韓國綜藝睇到既香熟悉，但有啲陌生

聽到bgm已經想笑
漁港年代咁

王鼻唱哥哥既歌
唱到
一黎好佩服佢肯唱
但又唱到歪晒音

其實都幾唏噓
香港二三十年前真係亞洲入面嘅大阿哥黎
張國榮 劉德華 譚詠倫 成龍 仲有數唔哂嘅大明星
電影 音樂 美食天堂 購物天堂 東方之珠
以前去到日本 啲日本人問你邊度黎
你答佢香港黎 啲日本人會覺得好開心
而家俾大陸佬同自己人搞到自己變過街老鼠咁
有幸生於香港最輝煌嘅時代真係好

好出奇咩
係同一個地方上車 再係同一個地方落車
如果無講定 個司機會咁做既機會好低
正常都唔會帶你返頭先上車個度啦
唔驚被人報警咩

就算有鏡頭都應該好悶下 今集好彩有世贊俾人以為係vj先有D笑點

大神認定左係有可塑性嘅綜藝寶石就係會咁cue佢
好似曹世鎬咁 不過有D人唔係好鍾意咁

我睇到大神話佢讀書都係睇發哥劉華哥哥既電影大
就覺得香港文化真係停左係果個年代
之後果d就算大製作都唔係好出得國際
台灣校園,韓流,日系 呢d 都係近10-20年係香港兜兜轉轉咁hit過
但係調返轉我地就好似無乜野傳出去影響佢地

年代唔同有咩好比較
一個城市文化獨大先係有反常理
亦證明其他地區係幾咁落後
依家成個亞洲都追晒上黎
香港仲想吹90年代龍頭大佬打飛機?

鐘國世贊都無綜藝感？
佢3個一隊最多咪叫無效果

香港文化產業前景低 市場細
觀眾質素又下降

而家香港只係跳板角色

八九十年代，台灣南韓馬拉都好鍾意香港演藝文化

笑撚左,智孝都算,鐘國無?

我覺得係組合問題
無haha 光洙 在石是但一個總係差d嘢
個人感受

光洙
我反而覺得香港果邊一般般 可能因為個模式又係咁

依家馬拉都仲係好迷香港野
只係蝗日韓台已經develop左自己嘅娛樂文化出黎

好難可以同一國比
千禧年代升得最快嘅泡菜同蝗國娛樂 政府/財閥都dup足本落去支援
為文化層面上嘅面子又好 為左緊急時候用黎掩蓋政治新聞又好
嗰種文化嘅推行唔可以同香港比
人地想搵錢又唔想讀書 諗嘅係去做練習生 但香港會諗到咩 咪又係男地盤紮鐵 女去做showgirl 玩直播

我都覺得呢個組合好無火花 可能換王鼻入去會好啲

冇人講哈哈老婆靚左勁多

其實都係好標準韓國人樣囉

智孝靚好多ｌｏｒ

標準膠面人，把聲又chur

我相信會更衰

分3隊通常大神鐘國haha唔會同隊
要佢地3個帶人
有集試過佢地3個加昭旻一隊幾有效果
不過另一隊有光洙都救唔返

個集好似特登揸車去老閪咁遠玩問答 除左王鼻踩屎都無咩其他笑位

今集又有廣東歌又有香港電影
好感激佢地咁鍾意香港文化

我應該牛腩河或者燒味飯

佢之前唱重口味同埋無條件

大家有時間多啲入場支持港產片同上網聽廣東歌啦
自己人都唔支持自己文化既話好難會有外國人認識你新既文化

首先起碼要有樣野係香港hit先

喺香港要人推介牛排，仲難過喺沖繩

明玩9佢地

個pd好入戲
俾著我唔熟都以為佢係光洙

似音樂人

好慘 挖蕃薯個次條友又係唔識佢,今次仲要兜口兜面

做咁多年人都無聽過人話牛排係香港特色美食

用咁多時間飛過黎唔通真係食一餐就走
擺明唔想佢地咁易，不過牛排真係好難中
叫香港人排除時十大都入唔到

我自己嘅十大會入到囉

唔係呀

講緊香港特色食物
點輪到牛排
會唔會有人答部隊鍋

如果講正餐嘅話，鋸扒都會係自己十大，但如果計埋小食，有排都唔會排到鋸扒
除非條問題係問晚餐推介食咩，先有機會去到鋸扒。單純係推介一啲食物俾佢地，我諗應該唔會有人介紹鋸扒俾佢地

我話自己嘅十大姐
唔係我推俾人嘅香港十大
推香港十大就唔會有牛扒

咁緊係唔係話第尾花園呢啲啦
講緊靚少少個啲
美國扒/和牛呢啲
我食肉獸黎

如果計推薦比外國人既十大
真係無可能有牛扒

燒賣 魚多 雞蛋仔 三寶 混沌面 腩河 燒味 飲茶 蛋撻 沙嗲嘔面
有無人同我一樣

諗諗下可能會推茶記鐵板扒餐
反而高級嘅我唔會推 都唔係香港嘢黎

café de Carol 鐵板扒

我諗我推到譚仔/吉邊都未諗到牛扒
應該都係失敗收場

識貨

其實係（以前）
細個去茶記唔係叫餸食
係想鋸扒
炸炸聲
加埋個酥皮湯
而家冇撚哂

有冇香港人求婚撞到RunningMan果條片睇下

最後出奶茶果到
點解會出咗杯化學珍珠奶茶

香港啲的士佬真係好鐘意呃遊客...最後果個擺明玩嘢...所以我成日話香港旅遊也好,都係香港人自己害死晒...

一集RM,睇得出而家香港幾咁落後,一到香港只會播鄧麗君..一係哥哥首當年情...即係幾十年來無第二隻歌係入到韓國人隻耳...

有啲店係無鐵板,因為無果隻熱板既爐...其實俾我都唔食...因為其實個鐵板感覺係幾污糟...我自己真係做過大家樂PT...但都有二十年前...但我相信佢地都係好求其咁洗....

都傳唔出去
唔紅 唔係唔入耳 可能傳到過去會入耳呢

近20年 娛樂產業俾人滅絕左喇

俾我實推介干炒牛河...無得輸!

首先要有新歌入到香港人隻耳

慢歌> 中板歌>慢歌> 中板歌>慢歌> 中板歌>慢歌> 中板歌>慢歌> 中板歌

無限LOOP!

無市場無出路又何來人才
1 有實力嘅都走晒去外地內地發展
2 無資源又點培育人才

關咩慢唔慢歌事
問題就係香港歌手競爭力同實力都低
現有實力嘅2隻手數完

大台弄權
阿豬阿狗只要肯奶就做到歌手
幾有實力唔肯奶就俾人封殺

香港啲風氣都唔同哂，一首歌就算爆紅都可能係幾個禮拜後就唔見左，唔同以前童話或者愛得太遲咁，真係loop好耐。可能都有留意香港歌手，但唔多囉，我見iu都搵陳柏宇做嘉賓

佢地係講bubble tea wor

以前香港出名嗰啲歌好多都係向日本買返黎
但唱得仲出名過日本 好撚堅
而家反而要抄韓國啲男女團 仲要抄到柒下柒下

咁係因為其他國家已經逐漸佔據咗香港市場
loop外地歌反而重普遍

咁佢點都要請嘉賓搞氣氛嘅
唔請jason都無咩人唱倒kpop嘅key

香港邊有人識跳舞

香港hani

新丁正好多
新丁可以行jooe路線

有冇人有睇智孝套睡衣朋友，d酒店都勁正
允珠同joy又好玩得，放空hea住睇好舒服

睇過鐘國上去做嘉賓個集
智孝真係好怕生保

佢性格好似唔係好啱做呢行咁
不過真係好靚

睇過有條片大神話同智孝做左咁多年節目，因為智孝好怕生，所以有時都仲會好唔自然

其實智孝個格都係做演員適合佢
不過除左結婚 都唔希望佢rm下車
依家一集有幾個鏡頭見到佢已經好滿足

洪真英同佢阿媽加入熊孩子做固定
個節目真係識玩
金鐘9見親家

其實熊孩子係點樣運作，因為我見之前有勝利，但之後又冇左

唔係特別篇咩,我睇人講話佢兩姐妹只係拍一兩期,唔知真定假

Confirm左做固定

咁就正,佢家姐勁好笑,不過熊孩子愈黎愈多人,要睇都有排

成個節目有啲悶 次次淨係睇完鐘國part就熄得

第幾集?

我都係淨睇鐘國個part，我fd睇左熊孩子走去自己整個雞肉奶昔，佢話俾埃塞俄比亞啲人都唔會食

諗都諗到
狂熱健身啲友嘅野食唔係人食㗎

仲要灌到勁飽都繼續夾硬吞

我fd都有玩健身所以去試下，佢話如果要食呢啲寧願變林雪

其實沖繩牛扒真係出名 唔知唔好衝出黎柒

係 因為沖繩曾經比美國統治過 算係有歷史因由

柒果個係你喎 , 果次佢地係任務失敗

其實唔怪得王鼻子
真係睇運
沖繩離不開拉麵SUSHI燒肉牛排
jack steak都好出名
要睇佢地當時咩位置 邊樣近 人地自然推咩

失敗唔代表牛扒係沖繩唔出名

沖繩黎講 , 牛係三甲不入 , 麵 , 排骨呀就長期頭三

無咩好爭論
就算係香港 個個3甲都唔一樣

條撚樣扮專家話人衝出黎柒先

根據旅遊網站 2018 沖繩旅遊美食十大 , jack steak都只係排第 9

連登仔語氣係咁上下

我覺得佢係想加新人
試拍幾集有收視有口碑有效果，就轉做固定
點知最後係加女熊孩子

無記錯係10集尾同11集頭

咁多餐廳入面排第9都叫唔出名？
勁

有集李東健做嘉賓話學鐘國整雞肉奶昔飲，因為太難飲佢自己加左好多生果落去，飲左一個月之後有脂肪肝

不如你話排第9受歡迎過頭三甲啦傻仔

整過唔係太難飲啫

竟然可以為咗幾個月前嘅集數罵戰

終於搵到同路人。
智孝完全投入過係running man。

第三集有一段同joy係房零交流笑左😁
扮玩按摩椅搖控😁

10 同 11

如果係我會叫佢地食M記

睡衣朋友係咩pd負責
智孝都拍得比較開心

D大陸仔話光洙除鐘國果集比人警告

Details

原來係大陸仔d乜撚野鐘國黨同光洙黨互屌，
我搵唔到韓國原版source，

佢地係度互屌當初光洙比鐘國水咗去拍big picture

另一邊又屌光洙30幾歲人玩到咁
放送告指對有性騷擾疑慮行為不加過慮播出
所以警告

真英依家係泡菜國民度高得好交關 好似係

其實pd可以要求剪走，唔剪姐係覺得okay啦
兩個fd底都會咁計既咩？

依家踢英超鬥排名高咩
事實上steak就係沖繩名物之一
自己走去國際通睇下有幾多間食排

唔使理啲大陸閪啦

強國人除咗內鬥識乜鳩 係咁上下水平
由以前到今日都係咁撚弱智
睇個綜藝節目都分黨分派 成班民智未能開
一味拉花蛇同除褲比人警告無限放大

光洙剝完鐘國條褲鐘國完全都冇嬲過，笑笑口咁款

咁fd就應該無嘢 不過節目被放送告警告係事實
除褲呢樣嘢佢地應該唔敢再玩

底褲都除埋係有啲誇張嘅
不過節見早期鐘國都除過在石
上年光洙條彩虹底褲都成日客串

鐘國大神個次韓國都好大反應
記得好似鐘國有出黎道歉

果集睇到我心諗會唔會反面架

邊集 想睇返

個字幕組洗唔洗咁撚維穩
一出香港就加中國兩個字係前面
睇撚到眼火爆

愛奇藝有繁中睇 上個post有ching教咗點破解vip

第幾頁度

中國香港隊要到中國香港找70歲以上中國香港老婆婆

Page 39 #972

呀伯

其實係咩黑材料呢？好想知
話咩係床上唔知做乜

佢一來到香港知頭即刻立
唔知係咪香港潮濕又熱呢

搭完飛機個頭係人好立

Wa ,唔該晒
多謝埋殺雞焉用牛刀 巴打

Ep38

黎香港食麥文記都冇蝕底啦

我次次都係入黎睇有無罵戰既
日日新鮮
差唔多每次都有個個若然屬實個名
依條友令我印象好深刻
因為佢講過話睇rm仲要睇埋出演嘉賓既韓劇要識埋佢先可以睇RM
你唔識=你錯

好想親眼見到大神一次

出年HK見面會

想見昭旻

見到任何一個都開心死

諗諗下見到世贊未必真係咁開心

你呢啲咪係是非不分囉 , 邊個出聲叫人柒頭撩人先都未攪清楚

定係分身account 想拿番咋沙呀 ?

利申
作為鐘國粉
已經睇唔順眼那班濕鳩強國鐘國粉好撚耐
平時已經成班私生飯咁係咁跟住金鐘國周圍飛
永遠上去socail meadia打算睇資訊啊news等等，都總會見到那班濕鳩粉係度post一些無謂嘢
少少野就係咁屌
不單只光洙，成班rm member ，甚至Pd都比佢地屌過哂
我所強調
不是所有鐘國粉絲都好似佢地咁
大陸粉個朵已經臭哂

講翻重點
我相信rm member 感情
不會受這些on 9人士所影響到

因為劉在石作為國民mc，韓國上上下下人民都好尊重佢
鐘國那時除在石條褲個時間點
還是在rm剛播放初期
那時候韓國人仲未了解清楚rm 呢type節目係點運作
因為綜藝角色問題，那時候鐘國比人屌得好勁，因除在石條褲呢件事，金鐘國比人屌到要求佢車
不過隨著播放時間耐咗，觀眾接受能力好咗，就好翻啲

希望係真

自膠 成日打錯字 sor

洪真英做熊孩子固定佢地都不滿喇
成日話希望鐘國早d結婚
有女同佢lovelife又話炒新聞

想知老虎同邊個一齊最好？
個人覺得洪真英同佢唔係好襯
智孝就認左兄妹關係好耐
我一直睇好尹恩惠同老虎一對

係，又話想佢早D結婚，一有小小粉紅又嘈到顛哂，到底要唔要人搵老婆姐

屌 兩個字都完全錯哂

想睇尹恩惠上次rm
不過以前都唔肯上，依家收埋皮應該都無希望
睇下熊孩子有無機

國兒在mama

因為我一講到佢地
火就嚟
就不停打錯字

其實非鐘國粉絲不嬲都好唔chur佢地
覺得佢地成班被害妄想症嘅怨婦

一句，金鐘國自己鐘意，覺得幸福就得
利申 這肌肉男粉絲

上集我熊佢係咁撩金鐘國

無興趣同你嘈 你係咪有講過我打出黎既野先？
鍾意點屈就點屈 我食花生姐

你屈我多啲喎 , 有人話唔明啲 gag , 我話啲gag同韓劇劇情有關 , 咁都唔得 ? 咁玻璃心 ?

唔得啦屌，由做掌上壓果到已經好討厭佢

哈
都係個句
金鐘國自己鐘意就得，我都想快啲聽到佢好消息
小百合不錯

小百合呢2集應該係為洪真英固定做舖排
跟住有集2個女一齊出現
金鐘9

我覺得佢拍左熊孩子之後，離結婚仲遙遠
難得入左個當紅節目，人氣又增加咁多
但係一結婚就要下車，其實幾兩難

睇相佬係咪話過鐘國 2018 好大機會結婚 ? 斬下眼就快到 2019

我唔覺得如果佢有機會，唔會為咗節目而放棄，佢唔細啦，仲唔把握機會真係結唔到

可以開套我家的洪新抱

佢都過左上位嘅時期，點會為左想繼續拍熊孩子而放棄家庭。如果真係遇到岩，而對方想佢退出埋rm，我覺得佢會直頭淡出娛樂圈

金鐘國已經係大哥級人馬黎
應該都唔洗點做都有收入

咁多年儲落大把錢啦
阿哥仲要係大醫師=無屋企負擔

小百合可能性太低 佢個心擺明係向住尚敏

小百合D行為明激尚敏，睇到笑死

就算退出，佢純粹教啲藝人健身都夠佢食

咁你肯定唔係一開頭睇開個班
都話智孝嘅積極度減底咗好多囉，唔係一向係咁
我唔知係智孝冇表現先，所以鏡頭少定因爲成日俾人cut曬先，所以心淡冇表現
知嘅係佢依家投入度好底

咁多節目睇佢地大齊
話佢地做效果都算 但小百合老豆老母都唔係藝人 佢地兩老表現係好鍾意尚敏 小百合d態度都有d野

介紹小百合個時字幕組配得我覺得完全配到鐘國諗咩，要點叫你，阿嫂？

小百合成39歲都唔嫁 又同尚敏玩到咁埋 我覺得真係係度等緊尚敏還哂債 佢地d skinship自然到

鐘國唔會同朋友有關係既女人有可能
唔係以前點會同孝利咁尷尬

睇新聞話熊孩子要親家見面了

小百合一定係同尚敏架啦

鐘國昨日去左MAMA

同jj合唱
不過佢又係全身黑

之前有集佢著海軍服
好正

其實點解叫金鐘9

熊孩子有集講佢檢查身體之類，之後驗到佢某方面指數係9，而一般男性指數係2.5-4咁上下。之後就好似係haha叫佢金鐘9先

好似係男性荷爾蒙

睇相佬不嬲9UP 為節目每個角色而講相關既野

玩健身睪固酮相對高好正常 , 問題係佢平時點宣洩

踢波打拳
聽講佢冇打過丁

其實做運動已經夠宣洩啦
或者做香港人日日打工
打飛機都無力打 重洗咩宣洩

我淨係知光洙一定有打j
石鎮喺佢部電腦搵到咸片

好似因爲做運動
先咁高testosterone

肌肉越用得力多 , 睪固酮水平越高

係
尤其是練腳

如果唔叫雞唔打j，應該要瘋狂做帶氧去抵銷性慾

榨汁機達人

E430 有中字

笑死，王鼻子搵到第二個姓王個個男仔，講左句我屌你

入晒咪

要去野生捕獲發哥

有咩 我無留意到

有，王鼻搵到，佢啲fd行開，之後佢同啲fd講我屌你

佢又踢波又打拳
之前唔記得邊個話佢瘋狂做運動係為發洩精力
比較想知唔打j邊到傳出黎

好似係熊孩子
做body check嗰陣提過下

發哥上running man

秀英

笑撚死

真係搵到發哥 !?

劉在石 全昭旻 去到邊都係麵
最後仲要食 干炒牛河

答台灣麵嗰個做乜9 ？？？

Body check有講過
正常佢想打都打唔到啦 屋企裝晒cam拍熊孩子

唔係日日有cam架，係拍個日先裝

咪係

呢集有啲悶 全程加快睇

呢個

真 係搵到 發哥 出黎上runningman?

如果明將仲係度既話

台灣麵嗰個附近就有間台灣牛肉麵 一定係啱啱食完

嗰度附近有3間台灣野

昭旻15禁

依兩集個專題太差
D主持都無咩發揮空間

下集搵發哥

呢D垃圾主題拖三集
PD又呃飯食啦

笑撚到仆街

干炒牛河真係good suggestion

係咪真係有發哥

又廣東話又乾炒牛河又香港電影
呢兩集真係睇到扯扯地
下星期仲尋找周潤發

悶到嘔
香港果邊係最悶，唔該唔好再分開行動
真係要飛住黎睇

又話去左旺角，點解又返左尖東

幾條線都好悶 成集都飛住睇

本身啲活動內容豪無趣味
渣羊奶
食同一樣野
得煮飯多啲野睇但好似又係勁快煮好
都唔知係咩整唔切，全部外賣黎

屌你老母 乜撚垃圾pd
外國人黎香港究竟食乜撚牛扒
呢集都仲係咁loop都有乜咁好笑

同埋答台灣麵果個屌你老母on9仔
睇到都嬲 柒撚懞懞影衰哂

短褲腳呀

係咁回帶 都唔知做緊咩

我真係覺得柒到要飛 香港介紹台灣麵
佢老母弱智唔好出街 真係會影響到人架

旺角食完個牛肉麵，轉頭就出現喺尖東話好飽，當觀眾傻仔？

我覺得個on9仔有機會係製作組叫佢講 等佢地又食麵個效果會好笑啲(但我自己覺得好撚無聊) 又或者條友係真心on9

我覺得似係製作組叫啲路人將個答案講係麵，食左5餐麵，人都癲

其實智孝組嗰邊可以多少少鏡頭 後面要氹啲老人家搞即興晚會嗰度好似幾好玩 但畀pd剪到好散冇乜feel

反而光洙組唔係唔搞笑 但都唔洗一集出現成三四part都係嗌口號

昭旻組雖然本身主題悶 但佢哋啲9up真係好正

有心要野生捕獲發哥其實唔難

最後光洙果part有播MC jin 既歌 幾中意今集，2日一夜既錄影好正

其實我覺得光洙組個女嘉賓都幾好
一拳打鳩光洙

Btw光洙同鐘國腳趾摔交谷面塊面紅哂

佢地循有發哥相的店去搵發哥的蹤跡

十世都搵唔到 因為好多店都有

係 發哥周圍走

應該製作組搵人聯絡過喇，如果唔係真係唔洗做任務 一陣原來去左行山，唔通成班上山搵發哥咩
如果王鼻個下唔係講左發哥個名，講左李小龍會點

旺角推介完台灣牛肉麵 , 之後去左尖東食 ?
我認唔到間鋪

其實講發哥個名機會率好高 因為之前佢地去親香港都好鍾意提佢

扮李小龍做任務

翻譯都無咩禮貌
教佢地講你姓乜野？
而唔係講你好，你貴姓呀？

梗係入全妹房問

果間野叫君戶鍋貼大王
真係得鍋貼好食 牛肉麵垃圾得好緊要

君戶鍋貼大王係支那上海野喎 , 鏡頭見佢地行過門口 , 無諗過佢地食上海麵當台灣麵 , 定係我睇漏左野 ?

叫香港人介紹牛扒俾遊客真係冇可能
睇咗兩集真係對製作組有啲炆

你當節目效果睇算雖然真係好on9
我都唔明點解要製作組決定食乜
我寧願佢玩輪盤

旺角食食下野去左尖沙咀我覺得係想增加問到牛排機會
全個海滂都係西餐廳

其實如果佢喺wooloomooloo出面問 一定有人介紹食steak

但影完尖東海旁啲西餐廳 , 部車就 U 番去油麻地 , 再落番旺角女人街 , 究竟剪接出問題定 PD 有心玩野 ?

翻譯應該唔係香港人黎
佢講野唔正既

最後咪番番去尖咀富豪酒店隔離

我覺得呢兩集幾好睇喎，幾好笑

李詩英扮俾投票劵光洙 , 點知光洙一野搶左佢果度好正

淨係睇香港組

真心唔明平時都有去依d地方,點解永遠都撞唔到佢地

明顯係剪接問題姐
係本地人先睇得出轉黎轉去咋嘛

本地人介紹食物比遊客點會有牛扒
就算wooloomooloo都唔係本地野
要問係香港住外國人先有機

間牛肉麵係喺尖咀
應該係旺角d台灣野收哂迫住過嗰頭掛

都可能係 , 尖東君戶收凌晨一點 , 應該專登車過去埋尾

香港都唔出名食牛排…個頭已經衰咗啦
好想近距離索昭旻

擺明pd玩嘢先話要食牛扒啦

個頭好似真係好大味

擺明黎香港做呢個任務就係要佢地失敗
你問十個人 香港推薦食咩 十個都唔會介紹牛

娜恩又上rm

好似全隊一齊上，
如果又同世贊一組就真係喊三聲
無效果既野做十次都係無效果

一做聖誕特輯就諗起gary
之前啲聖誕特輯多數都係佢贏

忽然覺得應該俾佢同世贊一隊
因為唔係好想見到娜恩
由佢無鏡頭咪好

娜恩做錯乜你唔想見到佢

整完容個樣好唔自然喎清

咁都有發哥

預告嘅野 你懂的
雖然 搵發哥應該唔難
又雖然 我都未見過發哥

其實覺得應該會義氣出演幾個鏡頭，或者有打過電話過去

終於全隊上，不過娜恩上左好多次
其實佢同鐘國比較熟，應該想同佢一隊
上次泰國都係鐘國揾佢黎，點知又係世贊招呼佢

睇完最強嘉賓個集 仲信班PD?

如果係發哥
咁就唔洗打格啦

拍gary 最多效果

話晒老師 超人 都上過
要搵發哥客串應該唔難
不過無期待就無失望

屌你我孫女神咁靚咪撚逼佢同世贊一組

搵到發哥唔出奇
只係我都覺得應該唔係佢黎

個個打格唔係發哥嚟

如果係發哥早就出晒新聞同有人影到流出啦

其實點解鐘國會有娜恩電話
佢明明講過自己電話冇咩女藝人

話咩同一間健身室 , 所以有電話 , 係鍾國十個女性電話其中一個

如果成隊Apink上，睇光洙普美一隊又有排笑

打格好似係一對結婚新人

普美幾好笑
唔知有無瘦返

星呢款老婆好正

好似話娜恩主動攞佢電話問健身室
佢實唔止十個喇
洪真英又有，有期好似徐賢都有

又有跆拳道睇

haha又死都唔認輸，星又係咪都call
比光洙話係夫妻詐騙集團真係笑死

收收埋埋唔話你知啫

係女嘉賓話

李詩英都玩得好放
上一集用自衛術 click 低鍾國真係好堅 , 鍾國應該原本想放水 , 所以跌得都幾肉酸

apink 全體上rm! 終於等到

幾時可以red velvet全體上RM

眼神攪拌

個個新人pd好撚慘
全程好似毒撚係到比人撚咁

睇落廿歲都唔知有無
鐘國笑鳩佢個陰 笑撚到我

呢2集浪費左2個嘉賓，玩得又有效果
唔分開唔去外地玩2日應該幾好睇

之前除褲應該真係俾人警告
暴力小小都唔敢播
既然都無收視，不如改時段提高年齡限制

成員週本身有，但可惜joy bb要拍劇

嚟得嗰10分鐘

佢地過夜果到邊到黎?

睇個景就似九龍海灣酒店

佢地講多謝好Q

都謝

期待轉19禁之後昭旻嘅表現

如果係我一定瘋狂互動
利申: 做cg,有時要岀去跟場

新人總要係歷練

光洙俾智孝摷屎忽

一摸就中

智孝摷慣

唔洗talk都有鏡頭

摸完個笑容好正

光洙無屎弗，一摸就知有嘢

2月黎fans meeting

好撚貴

全昭旻

去唔去好呢
去就一定係買最貴
但又唔知到時係咪真係可以近距離睇到

又唔係握手會
你預左同演唱會差唔多

可以企到最前排我就好滿足
低炒睇腳

睇世贊

得鍾9著短褲

睇世贊著短褲

咁啱又有韓媒訪問
唔通真係現身RM

Yahoo新聞用左01張圖？

應該係引source姐

會唔會搵咗個咁啱撞名嘅人

機會率仲低過搵到周潤發

應該撞唔到發哥
如果真係上左 係條大街到咁拍 應該有曬相流出

唔想一支公去但係撐左八年真係想去

認真,巴打組唔組隊去?我都係得一枝公
中學讀書陪到我出黎做社畜,好想去睇

其實都好多人一個去嫁，想睇就睇
自己鍾意咪得
我平時睇rm，阿媽都會睇埋一份
佢睇到新聞話開fans meeting即刻話要去
諗住同阿媽一齊去

我之前係15年rm fans meeting全員到齊嗰時都係自己去 身邊都無咩朋友鐘意rm
但之後全場都為大神佢哋尖叫 就會被種氣氛感染
一唔一個人已經唔重要lu

明晒,一公佈時間就買飛

唔跟團票？

睇美秋里姜其永真係好好笑

跟團票買平d?
第一次買唔識架步

同問
Btw琴日問女朋友同我講佢唔睇
佢話好憎昭旻
話我太痴線

睇返八站聯合FB Page，每個票價都有，加$40就得（$20官方手續、$20應援費）
尋日開始咗，27號完，一定穩陣過自己搶同埋平過牛

Rm來香港咁多年FM我就去足咁多年
佢地搞氣氛係一流嫁
又唱得
係今次那段時間咁啱係外國先去唔到
好彩嘅話你係可以有福利，例如r 到selfie 大前題係你要成功偷運到自拍棍入場，仲要個位置坐近台
對上個次去年3月
好好彩成功r到同鼻子哥selfie
大家，有機會真係去感受下現場氣氛啊

我都係因為gary先睇rm
依家無咗gary無乜興趣去

你個名,笑左
我都好中意全昭body 好鬼可愛

萬分感謝

佢知唔知你個名

如果佢知道咗 我應該連登同rm 都無得再睇
昭旻套新劇我都係偷偷地睇

近幾次嘅fans meeting少咗人去咁
唔係好爆

改做同智孝囉

睇返年頭算命個集，講鐘國會搬出去住又俾佢講中左，haha會行衰運，又真係冇左無挑

鍾國會唔會已經秘密結左婚

HAHA 好似仲有一年衰運

仲有李光洙走下坡 佢今年又好似真係好多是非

又未至於呀
佢套live都算一致好評 收視都唔錯

大家多數邊到買飛 我次次都買唔到

湯告老師好唔好睇

中字已出

呢集垃圾到⋯想搵發哥點會離開九龍城架
成集香港隊都係晒時間on 撚鳩

明明個個老闆淨係講左發哥食左碗粥，製作組係都要加多個麵落去

真係飛撚住睇都覺得悶 咁就無左2/3集
我屌你老母

咩翻釋講炒面，垃圾到

屌佢老母 佢剩係食粥加乜撚野面

藍色衫果個

最尾選PARTNER都幾愉快
下集應該回復水準

終於有女GUEST揀石鎮 應該係幫佢做SPY任務

GARY CHRISTMAS

唔係老闆送既咩

Sorry，我表達得唔好，我講緊佢地問完發哥食左咩個part，老細話粥，之後製作組話粥同埋麵

今集後面好睇好多,但前面真係 仲以為埋尾會短少少,點知做左差唔多成粒鐘

今集重點係個新娘
有無ig

智孝真係好靚

劇透問題 所以其實有無發哥出現

話發哥同石鎮完成相反到 又真係2個極端

無

鐘國性格 如果結左婚
就應該唔會再同女做效果

全慧彬以前咁鐘意鐘國
估唔到會揀王鼻

睇完預告會唔會有反轉
石鎮自薦爆自己身份先好奇怪
光洙以為自己係partner其實仲有個真partner

我屌你PD
播左三集 結果射一下cream就玩完左
咁你就咪搞咁多啦屌

又呃Easy兄弟

不過我覺得光洙爆身份可能更好
因為光洙做小動作太易比人捉到，大神Haha一早就鎖死佢
反而王鼻搞事，大家可能以為佢想要獨立鏡頭

有無反轉佢地都好似要輸,比人影到兩條友著公仔衫遊街

全慧彬係唔係因為上次揸波事件怕尷尬所以冇同鐘國組隊

睇RM不嬲係睇過程架啦

咩事
唔記得左

所以我寧願佢轉返俾獎品贏嗰隊好過罰
啲罰好無聊

睇咗頭半集
光洙隊個女嘉賓其實真係幾好笑
又一拳打柒光洙

上次叢林的法則嚟果時 條女埋伏鐘國點知鐘國嚇咗一嚇一野揸咗落去

成5年前啦

我都想同成勛一組

而家d guest 係咪知智孝無鏡頭所以唔簡佢

夾haha 又真係幾好玩

兩個人全場最夾

呢單咁小事應該唔會
可能鐘國xman請佢食檸檬
依家咪唔揀佢

haha：你會輸

181223
KBS Happy Sunday13.0%（+0.5%）
一部
MBC蒙面歌王上部5.2%（-0.7%）
MBC蒙面歌王下部8.6%（-1.2%）
SBS RM上部4.7%（-0.5%）
SBS RM下部7.2%（-0.8%）
二部
SBS 家師父一體上部5.7%（-2.7%）
SBS 家師父一體下部7.2%（-1.2%）
MBC 窮民丈夫3.8%（-1.1%）

SBS我家的熊孩子上部17.4%（-0.5%）
SBS我家的熊孩子下部24.0%（+0.8%）

唔知韓國本地觀眾對於rm 嚟香港搵明星嘅橋段受唔受落

明明坐車去九龍城 玩完接龍個景影出去係中環?

我都想撞到發哥

揸得好大力
成個波型出左黎

平安夜搵rm陪

在咁啱撞到人影婚紗相
女人著起婚紗真係好鬼靚

我開頭都覺得係 但睇多次覺得應該係cut左姐

cut咗幾多真係冇人知
反正老細講乜都係得我地識聽

同埋我覺得10個香港人
有7/8個食粥係會搭埋炒麵炒米
就算係啲廢老單拖去食都係咁叫 見唔少

我敢講依兩集半一定係2018 RM最爛特輯

哂撚哂D嘉賓

我配炸兩

成勛張畫點諗成兩點加腹肌

但好似都真係幾大力下 全場都驚左下咁

係光洙ig 有人留言好憎個女嘉賓打佢

果兩個揀光洙嘅女嘉賓好似樣

真係好鍾意哈哈
跑過去再跳上個男嘉賓度

屌 剪片剪到以為真係見到本人 ON9勁大期望

上集預告根本整嚟呃收視
好賤
連發哥條腳毛都搵唔到

之前bobby黎都話想同haha一組
點知智孝簡左bobby 話haha係佢
跟住全集bobby好似消失左咁

今集同世贊一組，就冇所謂啦

其實幾唔好笑 係d典型唔玩得既人

係呀！完全消失咗
爭氣少少啦 我都好想睇返以前嘅智孝
可能又俾昭旻分薄咗鏡頭
但事實上佢而家嘅表現真係進取同好睇
一開頭個半年係over 咗
而家基本上 我係guest 我都會簡昭旻